hkcc gpa唔過二 求救

我sem1全部都係必修科
一科D左 一科F左
點好！？！？
一定Sem2或者 summer retake？
同retake幾錢 幾時比？
係咪冇得就甘補考
利申 gpa得1.7

Quit 再讀

死5P讀ASSO連過2都做唔到

不如

Quit

家境貧窮
可能出黎做野好d

asso都可以讀到咁 quit咗重讀都唔會有好結果

咁就要紀律部隊
如果唔係你一定會後悔得DSE cert

Quit la

廢物

諗過警察 海關 空姐🙈

Sis 就可以諗下nursing school

證明你根本冇心讀 如果你話盡左力就更加要早d quit啦
btw甘你老母

Gpa 1.7讀乜撚7 nursing 呀

中學有讀過bio 都係得2

冇心讀 又冇盡力
但又鍾意校園生活時光 唔想咁快出社會

quit啦，低過2一係冇努力係到hea讀 一係就有努力過但個科根本唔岩你讀，就算比你繼續讀到落去，個gpa咁低夾硬grad都冇用，衰d講句speed都唔收，個人認為quit左出黎做野/報hd有返個一技之長會好d

去特殊學校 讀撚飽去

重讀中六

做G

你讀咩科？

我認我hea讀
本身都係讀緊 hd
但讀d野同asso 冇咩分別
我想認真d繼續讀
但唔太了解佢個 retake system 🙈😭

商科

十幾分既戰鬥都唔掂
就真係Quit咗佢算撚數啦
無心機讀但想曬鳩屋企人錢就唔好Quit

咩科F咗?

商科嘅話GPA唔過二都好大獲下，因為商科競爭大

第一次聽人商科唔過3 寫唔寫到一句完整及文法正確英文句子？

出黎做野啦

問題係我自己曬自己同男朋友錢 個下肉赤😟😟
我屋企人唔理呢d野

想要校園生活但又就黎讀asso 係咪忽撚大左啊

Accounting

hea讀都好難唔過二，做下海關都好

做雞啦 屌
睇你都on撚99架啦

咁應該寫到嘅😪😪

你再用wtsapp emoji
我驚你比人由到屌到落尾

我都知🤔 本身冇預入返大學 或top up

慣手勢

如果英文唔掂 唔好嘥時間

咁求咩救 繼續畀錢買校園時光。俾人terminate 就搵另一個course讀，無限loop 。
此post完

樓豬真係出黎做野好過

甘你老母 抵啦5P

屌 見到樓豬用嗰啲emoji差啲以為係女朋友黎
成個格就係細路女好似仲未大過咁

認真 你唔諗住入u就索性做嘢把啦 第時等人養唔好晒錢 不過拍拍下拖去到20尾俾人飛左就

利申 曾經都hea讀過asso搞到第一個sem gpa1.3 後尾想入返u就retake認真讀 gpa3.8

賭波賭馬炒股
是但一樣都夠養你過世 邊洗讀書

唔好諗retake，不如真係直接quit，retake更加嘥錢嘥時間 讀唔掂就出黎做野賺錢賺經驗比較好

商科gpa唔過2 算啦你quit u啦 唔好害啲groupmates
Btw甘你老母

咪嘥錢

sem 1 1.3
sem2 3.8
sem3 俾你爆4都好難入u

sem1 拖累到咁俾我就quit咗 再報讀過

垃圾 屋企又窮又想逃避社會 你喺hkcc係地底泥 岀到社會都一樣係

retake啊ching

咪撚讀啦垃圾